其實Charles schwah有無得盤前盤後交易

如果無 有無邊個證券商可以推介有盤前盤後交易 牛牛不了

ib

有，㩒完price有得㩒掛extended hour買賣

係喎屌

乜叫盤前盤後

場外交易時間，即係正常交易時間前後可以買賣正股，不過volume 少。

cs有冇得沽空？

可以

佢唔係最早果間可以掛